政府高官走進社區聽民意，首當其衝一定係入黃大仙

大仙們會拎定蒸魚碟飛你老母臭閪

五大訴求
缺一不可

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

知唔知咩係缺一不可啊？

你安排兩fd入監警會做咩姐？

推

清算黑警啊屌你

光復香港
時代革命

去大灣區啦不如

五大訴求
缺一不可

願為吾城
焚我殘軀

我feel到場場都係TG放題

入區，唔係行落黎呀
係坐直升機係天度揮下手就當入左

Five Demands:

Complete withdrawal of the extradition bill from the legislative process
Retraction of the "riot" characterisation
Release and exoneration of arrested protesters
Establishment of an independent commission of inquiry into police conduct and use of force during the protests
Resignation of Carrie Lam and the implementation of universal suffrage for Legislative Council and Chief Executive elections

可唔可以試一次比人強姦同打斷頸先?

係時候準備垃圾桶

一定係入元朗啦

五大訴求

睇穿哂你啦林鄭

入完彩虹村華富村就當落哂十八區嫁啦

如果我地接受咗政府嘅條件
死咗嘅手足係絕對唔會原諒我地

叫宗宗波波著gear先la

垃圾桶？

柒柒柒：嗱 落左區啦
高官：88你條尾